丟汽油彈個暴徒除左有槍原來仲戴緊廣州特警頭盔

Push

推

美國頭盔

唔係講咗話係wargame友咩

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

依個頭盔上網有得買，好多前線都戴梗
唔好亂傳

Sorry 柒左

同款波鞋配槍

上午掉，晚上捉

第一佢唔係拉緊人
佢係掟緊火
第二布片證實係氣槍

片: